問卷調查，食方包飛唔飛邊？

老閪都飛邊，條邊硬過閪你食埋我果份

唔飛，條邊好有咬口，多士既話脆卜卜

垃圾先飛邊

白方包大把人食

證明大把人係垃圾